====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' Atelier Ruelle a dessiné un grand ponton à l ' amorce de la falaise qui ensuite rejoint Pornichet .
Entity Name (Type) :: Pornichet (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Atelier Ruelle (LOC)
Pornichet (LOC)
Total entitiy counts: 2

